垃圾tvb想將721spin落黑衫人暴動在先白衫人係為咗「保衛家園」亂打人

文宣部!唔好俾真相沉底至得㗎